點解班廢老身上有陣老人味？

屌佢老母搭巴士真是臭撚死人

有次坐地鐵 頭站上車，有位坐就坐落去啦，點知有個廢老坐我隔離
屌你老母我起身又唔好意思繼續坐又臭

日撚日都要對住

最撚仆街係成班廢老坐撚晒係老麥，搞到無拎晒位

以前睇唔知邊本書講，呢個係人類既超能力黎
你聞到佢陣老人味，其實係代表你聞出左佢免疫系統有問題
健康既老人家，你係聞唔到嗰陣味

當然，耐冇沖涼之類就另計

9 up?